iPhone 7 全線無貨

做乜鳩 屌你老母想谷8咪出聲囉，做埋啲小動作

講漏左 細7

AOS 都要一星期

衛信前日好似返左貨 不過得jetblack 32

大7 都冇哂啦 搵極128都搵唔到

神機SE都無撚埋

尋日去左cwb Apple Store 問 全線7+ 128無哂貨 最少等個幾星期 焗人買8仔

沙田琴日有大7

AOS係得，都唔介意等果幾日，但最怕係送黎有問題要換貨無得去實體店換，又要call返DHL黎收機再等佢送黎 煩到仆街；5S果時瀨過次野

琴日見到張毛記做清貨兩千有找 , 我估應該係16gb 掛 ....

完全同你一樣咁諗，唯有等多一排睇下黃金周有冇得買

唔生產咪唔生產囉

8又唔係貴好多，又upgrade左

見到d 大陸人十部十部咁係apple shop 咁買 之後仲要放入gib

特登收埋唔賣架

8咋?

就係

8蟹晒呀嘛

你唔同Tim cook講叫佢cut左7

切柒

唔同chip啊

尋日仲可以10月6-9送貨，依家又遲咗。
究竟係咪過兩日門市會返貨，aos買要等咁耐

唔係急到aos都唔等得呀

班人都傻 買唔到屌鳩人托市
未減價果震無人買添啦😂

買到但等耐d都叫無貨

有貨又點解要等 ?

早一個禮拜搵左好耐先買到大7 開心使用中

除左apple store 無貨姐
我見其他地方都有喎

真係野蠻
可能apple 要搵個專人拎晒所有產品企佢隔離然後拍膊頭叫佢揀先滿意

有貨呀

呢個重搞笑

On9仔

收聲啦死肥仔

APPLE真係好仆街
不斷出陰招涼水
又出新IOS整慢你舊機逼你換新機
又用平貨玻璃背再加貴價維修費
又成日改個機無左3.5 又加無線 想配件理PART賺多D錢
教主死左 APPLE都死左

7有無減到價？

ifan:有新緊係用新，買舊科技正戇鳩

7減最多

其實7唔係你地想像中好，用左成年無跌過有用殼保護但係後面一樣照甩色，好似俾人磨花左咁，相信亦係呢個原因今年轉左做玻璃面

品好再抹黑我地apple

用緊新買既iphone 6s

JB?

等唔切，買左部32g屌住先.....

Check番係2016年12月生產
有無甘難賣
還是有機會係翻新機

利申Apple Store 出

唔會 7出左咁耐 正常啦
呢啲倉底貨

上禮拜買咗大7

搭單問
iOS 10邊個version最好

親佢仲未封認證，改改佢

有iPhone 7有西屌嘅日子嚟喇

遲d 可能有人可以一部iphone7包養一星期

on9你諗真d
係d撚樣見減價狗衝先會無貨

前日先喺APM出咗部128GB space grey咋喎.....

Apple一日可以死幾多次？

好彩上星期買咗比我屋企人

Iphone8 細機都冇哂貨 好似係

7冇貨都唔奇
大把人一等到佢跌價就入7

AOS la反正都冇得退

只有10.3.3
無得選

O.....thanks

大陸喱幾十部咁買

Aos la diu 我aos ip8佢第日已經送貨 等兩三日姐

iPhone 8炒唔起
改炒7

Ip7 香港大貨10月頭到

其實發佈會前後已冇乜貨剩

利申：發夢聽返嚟

yes

係呢部膠野先係咁
其他色都無事
接2手 JB果啲真係慘
比人長期用手汗 掩住😂

幾時

我啱啱睇要成個星期

轉玻璃面係因為要無線叉電

7少陣

等都要合理時間 等一兩日 唔會有人嘈 等十日咁係咪叫有貨

等到下年先比你 你會唔會話佢有貨

入左部7仔

佢寫成個星期 但第日已經話28前到

Apple真係識賺錢
出ip8無新意，ip7減下價又大把人幫手清貨

AOS is OK，最on9係去店問啲人都唔知幾時有貨 又唔係新款 懶咩神秘

又要等減價又要屌無貨

因為減價=/=無貨

全香港淨係得你買咩

有冇人知細7 128 black邊到有貨？
琴日問過apple冇

你又知人點運作既，你又憑乜話等一兩日先合理
你所謂既合理咪只係基於你既無知同個人願望
自己蠻不講理就叫合理，個世界圍住你轉呀連登仔

幫你地up哂上11

10.3.3關左sign就有貨架啦

得啦 係上海倉運緊落黎 咪十日囉 真係有貨阿 係上海有貨

兩日都唔叫合理

走私嘅野，你識條春

你直接解釋得清清楚楚，點解你話兩日就合理，點解7日就唔合理，點解

星期五order,原本琴日就收到貨，但唔得閒，今日先收

公司account

剛剛睇都係5-7日

屌
我17/9 訂細7 128 rose gold
要27-29 先送到

好波 買8啦

快啦快啦，聽日就等消息啦你，乖唔使屌嘅

AOS出貨時間又變左，睇黎都係AOS買算。撲左幾間store都白行一躺😂

減價第一日用STAFF DISCOUNT拎左細7 128

lm

氧化好正常 就算6 6s都會

有無得炒？

有！痾煙左

細7就掉左佢啦

點check?

睇SN